[突發]勞力士行14樓今日開始取消鑒證服務

系統更新完重開 啱啱上完行話聲比大家知